麥議員講粗口 令我倒抽一口涼氣

點解一個立法會議員竟然講粗口
我聽後倒抽一口涼氣 不禁想
這些就是帶領香港既決策官員嗎？
簡直是喪權辱國 令習近平的臉都紅得像地獄烈火般醜陋

credit to 月娥奔中

教壞細路
唔投她了

對 很可怕
竟然對特首說粗言